# <language> translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-08 23:45+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-04-17 19:14+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: fr\n"
"Language-Team: fr <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: webapp/personal/forms.py:39
msgid "Indoor Sensor"
msgstr "室内传感器"

#: webapp/personal/forms.py:40
#, fuzzy
msgid "Street *"
msgstr "街道"

#: webapp/personal/forms.py:40
msgid "Please enter the street name."
msgstr "请输入街道名称。"

#: webapp/personal/forms.py:41
#, fuzzy
msgid "Number"
msgstr "街道编号"

#: webapp/personal/forms.py:42
msgid "Zip code *"
msgstr ""

#: webapp/personal/forms.py:42
msgid "Please enter the postal code."
msgstr "请输入邮政编码。"

#: webapp/personal/forms.py:43
#, fuzzy
msgid "City *"
msgstr "城市"

#: webapp/personal/forms.py:43
msgid "Please enter the city name."
msgstr "请输入城市名称。"

#: webapp/personal/forms.py:46
#, fuzzy
msgid "Country *"
msgstr "国家"

#: webapp/personal/forms.py:49 webapp/personal/forms.py:51
msgid "Please enter the country name."
msgstr "请输入国家名称。"

#: webapp/personal/forms.py:56
msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

#: webapp/personal/forms.py:57
msgid "Please enter the latitude."
msgstr "请输入纬度。"

#: webapp/personal/forms.py:58
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: webapp/personal/forms.py:59
msgid "Please enter the longitude."
msgstr "请输入经度。"

#: webapp/personal/forms.py:62
msgid "How much industrial activity is there within a 100m radius?"
msgstr "半径100米内有多少工业活动？"

#: webapp/personal/forms.py:71 webapp/personal/forms.py:87
#: webapp/personal/forms.py:103
msgid "Please enter the number between 1 and 10"
msgstr "请输入1至10之间的数字"

#: webapp/personal/forms.py:74
msgid ""
"No office space, but potential fine dust producers 1 = very little, 10 = "
"very much."
msgstr "没有办公场所，但潜在的微尘生产者1=非常少，10=非常多。"

#: webapp/personal/forms.py:78
msgid "How many private stoves or fireplaces are within a 100m radius?"
msgstr "方圆100米内有多少个私人炉子或壁炉？"

#: webapp/personal/forms.py:90
msgid ""
"Does it smell very much like such smoke in your area? 1 = very little, 10"
" = very much."
msgstr "在你的地区，是否有非常多的这种烟味？1=非常少，10=非常多。"

#: webapp/personal/forms.py:94
msgid "How much traffic is there within a 100m radius?"
msgstr "100米范围内的交通量有多大？"

#: webapp/personal/forms.py:106
msgid ""
"How close are those roads? 1 = very little further away, 10 = a lot of "
"traffic right on your doorstep."
msgstr "这些道路有多近？1=很远，10=大量的交通就在你的门前。"

#: webapp/personal/forms.py:119
msgid "PIN"
msgstr "密码"

#: webapp/personal/forms.py:120
msgid "For special use only"
msgstr "仅供特殊使用"

#: webapp/personal/forms.py:123
msgid "Sensor Type"
msgstr "传感器类型"

#: webapp/personal/forms.py:136
msgid "Personal sensor name"
msgstr "个人传感器名称"

#: webapp/personal/forms.py:139
msgid "Please enter the sensor name."
msgstr "请输入传感器名称。"

#: webapp/personal/forms.py:142
msgid "Only the sensor ID will be published."
msgstr "只有传感器的ID将被公布。"

#: webapp/personal/forms.py:145
msgid "Sensor level above ground (in cm)"
msgstr "传感器离地高度（厘米"

#: webapp/personal/forms.py:152
msgid "NOT height above sea level!"
msgstr "不是海平面以上的高度!"

#: webapp/personal/forms.py:155
msgid "Sensor location relative to the traffic"
msgstr "传感器相对于交通的位置"

#: webapp/personal/forms.py:162
msgid ""
"1 = on the garden side, very well shielded from all streets, 10 = the "
"sensor is on a house wall directly on the street. With this value it is "
"irrelevant how big the street is, it is only about where the sensor is "
"attached to the house."
msgstr "1=在花园一侧，对所有街道都有很好的遮挡，10=传感器在直接对着街道的房子墙上。有了这个值，街道有多大就无关紧要了，它只关系到传感器连接到房子的位置。"

#: webapp/personal/forms.py:166
msgid "Publish exact location"
msgstr "公布确切位置"

#: webapp/personal/forms.py:167
msgid "Reveal exact sensor location in public data and archives."
msgstr "揭示公共数据和档案中传感器的确切位置。"

#: webapp/personal/forms.py:170 webapp/templates/my-sensors.html:89
msgid "Inactive"
msgstr "不活跃"

#: webapp/personal/forms.py:171
msgid ""
"Mark sensor as inactive. No notifications will be sent when sensor goes "
"offline."
msgstr "将传感器标记为不活动。当传感器离线时，将不发送通知。"

#: webapp/personal/forms.py:177
msgid "Short description of location"
msgstr "地点的简短描述"

#: webapp/personal/forms.py:179
msgid "Save settings"
msgstr "保存设置"

#: webapp/personal/forms.py:184 webapp/templates/my-sensors.html:60
msgid "Chip ID"
msgstr ""

#: webapp/personal/forms.py:186
msgid "Sensor ID may only contain digits and letters A to F"
msgstr "传感器ID只能包含数字和字母A至F"

#: webapp/personal/forms.py:188
msgid "The numeric part of the sensorname only"
msgstr "仅限感官名称的数字部分"

#: webapp/personal/forms.py:191
msgid "Sensor Board"
msgstr "传感器板"

#: webapp/personal/forms.py:195
msgid ""
"Normally this should be esp8266. Users of ESP32 boards, Raspberry PI or "
"the Smogomierz sensor version need to change this accordingly. Also in "
"these cases the Sensor ID is the numeric part of the name only."
msgstr ""
"通常情况下，这应该是esp8266。ESP32板、Raspberry "
"PI或Smogomierz传感器版本的用户需要相应地改变这个。另外，在这些情况下，传感器ID只是名称的数字部分。"

#: webapp/personal/forms.py:202
msgid "Recipient's e-mail address"
msgstr "收件人的电子邮件地址"

#: webapp/personal/forms.py:205
msgid "Please enter e-mail address"
msgstr "请输入电子邮件地址"

#: webapp/personal/forms.py:208
msgid "Please enter correct e-mail address"
msgstr "请输入正确的电子邮件地址"

#: webapp/personal/forms.py:212
msgid "Transfer sensor"
msgstr "转移传感器"

#: webapp/personal/forms.py:217
msgid "You can't transfer the sensor to yourself"
msgstr "你不能将传感器转移到自己身上"

#: webapp/personal/forms.py:221
msgid "Delete sensor"
msgstr "删除传感器"

#: webapp/personal/forms.py:226
#, fuzzy
msgid "Add sensor"
msgstr "我的传感器"

#: webapp/personal/views.py:21
msgid "Fine dust 10 µm"
msgstr "10微米的细小灰尘"

#: webapp/personal/views.py:22
msgid "Fine dust 2.5 µm"
msgstr "2.5微米的细小灰尘"

#: webapp/personal/views.py:23
msgid "Humidity"
msgstr "湿度"

#: webapp/personal/views.py:24
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: webapp/personal/views.py:25
msgid "Pressure"
msgstr "压力"

#: webapp/personal/views.py:26
msgid "Pressure at sea level"
msgstr "海平面上的压力"

#: webapp/personal/views.py:30
msgid "particulate matter sensor"
msgstr "颗粒物传感器"

#: webapp/personal/views.py:31
msgid "temperature/humidity sensor"
msgstr "温湿度传感器"

#: webapp/personal/views.py:32
msgid "temperature/pressure sensor"
msgstr "温度压力传感器"

#: webapp/personal/views.py:33
msgid "temperature/humidity/pressure sensor"
msgstr "温度湿度压力传感器"

#: webapp/personal/views.py:34
msgid "temperature/humidity/CO₂ ppm sensor"
msgstr "温度湿度CO₂ ppm传感器"

#: webapp/personal/views.py:35
msgid "noise sensor"
msgstr ""

#: webapp/personal/views.py:36
msgid "radiation sensor"
msgstr ""

#: webapp/personal/views.py:216
msgid "Pin is already in use"
msgstr ""

#: webapp/personal/views.py:248
#, fuzzy
msgid "This sensor ID is already registered"
msgstr "该传感器ID已被注册。"

#: webapp/personal/views.py:261
msgid "A fine dust sensor was transferred to you"
msgstr "一个细小的灰尘传感器被转移给你"

#: webapp/personal/views.py:272
#, fuzzy
msgid "Sensor successfully transfered."
msgstr "传感器成功注册。"

#: webapp/personal/views.py:290
#, fuzzy
msgid "Sensor successfully deleted"
msgstr "传感器成功注册。"

#: webapp/templates/400.html:50
msgid "Bad Request Error"
msgstr ""

#: webapp/templates/400.html:51 webapp/templates/404.html:51
msgid "Please check the URL in the address bar and try again."
msgstr ""

#: webapp/templates/400.html:53 webapp/templates/403.html:53
#: webapp/templates/404.html:53
msgid ""
"If you landed by accident here, then check out our main page to find some"
" information."
msgstr ""

#: webapp/templates/400.html:55 webapp/templates/403.html:55
#: webapp/templates/404.html:55 webapp/templates/security/login_user.html:30
#: webapp/templates/security/register_user.html:30
msgid "Find out more about Sensor.Community"
msgstr ""

#: webapp/templates/400.html:59 webapp/templates/403.html:59
#: webapp/templates/404.html:59
msgid "Go back home"
msgstr ""

#: webapp/templates/400.html:63 webapp/templates/403.html:63
#: webapp/templates/404.html:63
msgid "Contact support"
msgstr ""

#: webapp/templates/403.html:50
msgid "Forbidden"
msgstr ""

#: webapp/templates/403.html:51
msgid "Please login first, befor entering the page."
msgstr ""

#: webapp/templates/404.html:50
msgid "Page not found"
msgstr ""

#: webapp/templates/footer.html:12
msgid ""
"Making the world a better place through community driven, open "
"environmental data."
msgstr ""

#: webapp/templates/footer.html:56
msgid "Important Links"
msgstr ""

#: webapp/templates/footer.html:62
msgid "Maps"
msgstr ""

#: webapp/templates/footer.html:74
#, fuzzy
msgid "Archive"
msgstr "不活跃"

#: webapp/templates/footer.html:80 webapp/templates/navbar.html:27
#: webapp/templates/navbar.html:165
msgid "Mainpage"
msgstr ""

#: webapp/templates/footer.html:87
msgid "Support"
msgstr ""

#: webapp/templates/footer.html:93
msgid "Knowledge"
msgstr ""

#: webapp/templates/footer.html:99 webapp/templates/navbar.html:179
msgid "Forum"
msgstr ""

#: webapp/templates/footer.html:106
msgid "Guides"
msgstr ""

#: webapp/templates/footer.html:111 webapp/templates/navbar.html:33
#: webapp/templates/navbar.html:172
msgid "Donate"
msgstr ""

#: webapp/templates/footer.html:118
msgid "Legal"
msgstr ""

#: webapp/templates/footer.html:124 webapp/templates/imprint.html:8
msgid "Imprint"
msgstr "版本说明"

#: webapp/templates/footer.html:130 webapp/templates/privacy-policy.html:8
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: webapp/templates/footer.html:136
msgid "Firmware License"
msgstr ""

#: webapp/templates/footer.html:142
msgid "DB Contents License"
msgstr ""

#: webapp/templates/footer.html:148
msgid "Photos License"
msgstr ""

#: webapp/templates/imprint.html:11
msgid "Informations according to § 5 TMG"
msgstr "根据§5 TMG提供的信息"

#: webapp/templates/imprint.html:16
msgid "Represented by:"
msgstr "代表者是"

#: webapp/templates/imprint.html:18
msgid "Contact:"
msgstr "联系。"

#: webapp/templates/imprint.html:23
#, fuzzy
msgid ""
"based on the concept and software\n"
"                development of Ernesto Ruge"
msgstr "基于Ernesto Ruge的概念和软件开发。"

#: webapp/templates/imprint.html:25
#, fuzzy
msgid "Website of Ernesto Ruge:"
msgstr "联系。埃内斯托-鲁格的网站。"

#: webapp/templates/layout.html:4 webapp/templates/layout.html:14
#: webapp/templates/layout.html:15 webapp/templates/layout.html:20
#: webapp/templates/layout.html:21 webapp/templates/security/login_user.html:19
#: webapp/templates/security/register_user.html:19
#, fuzzy
msgid "Configure your air quality sensor yourself"
msgstr "自己配置空气质量传感器"

#: webapp/templates/my-sensor-data.html:14
msgid "Data from Node"
msgstr "节点的数据"

#: webapp/templates/my-sensor-data.html:18
msgid ""
"Typically, two sensors are attached to each node: the fine dust sensor "
"and the\n"
"                        Humidity and temperature sensor. The sensor "
"number can also be found"
msgstr "通常情况下，每个节点上都有两个传感器：微尘传感器以及湿度和温度传感器。传感器的编号也可以找到"

#: webapp/templates/my-sensor-data.html:20
#, fuzzy
msgid "on the fine dust map"
msgstr "在微尘地图上再次出现"

#: webapp/templates/my-sensor-data.html:40
msgid "show on map"
msgstr "在地图上显示"

#: webapp/templates/my-sensor-data.html:46
msgid "Last updated:"
msgstr "最后更新。"

#: webapp/templates/my-sensor-data.html:61
msgid "No current data are available for this sensor."
msgstr "目前没有该传感器的数据。"

#: webapp/templates/my-sensor-delete.html:11
#, python-format
msgid "Delete sensor %(node_id)s"
msgstr "回到我的传感器"

#: webapp/templates/my-sensor-delete.html:14
#: webapp/templates/my-sensor-give.html:14
msgid "Warning! After deleting you have no more control over the sensor!"
msgstr "警告! 删除后，您将不再有对传感器的控制权!"

#: webapp/templates/my-sensor-delete.html:15
#, fuzzy
msgid ""
"Also the chipID of this sensor will remain blocked for a new\n"
"                            registration!"
msgstr "同时，该传感器的chipID将在新的注册中保持封锁!"

#: webapp/templates/my-sensor-delete.html:18
#: webapp/templates/my-sensor-give.html:17
#, fuzzy
msgid "back to my sensors"
msgstr "回到我的传感器"

#: webapp/templates/my-sensor-give.html:11
#, fuzzy, python-format
msgid "Transfer Sensor %(node_id)s"
msgstr "回到我的传感器"

#: webapp/templates/my-sensor-give.html:15
msgid ""
"This allows you to transfer sensors to another person. This is especially"
" useful if you have ordered a sensor for a friend and want to transfer it"
" to him or her."
msgstr "这使你可以将传感器转让给另一个人。如果你为一个朋友订购了一个传感器，并想把它转让给他或她，这特别有用。"

#: webapp/templates/my-sensor-give.html:16
msgid "If not please return"
msgstr ""

#: webapp/templates/my-sensor-settings.html:11
#, fuzzy, python-format
msgid "Settings of your %(node_id)s"
msgstr "节点%(node_id)s的设置"

#: webapp/templates/my-sensor-settings.html:14
msgid ""
"Please note that only precise data can lead to precise evaluations with "
"which we\n"
"                            can also argue politically. Therefore it is "
"important that the basic information is\n"
"                            always kept up to date."
msgstr ""

#: webapp/templates/my-sensors.html:14
msgid "My sensors"
msgstr "我的传感器"

#: webapp/templates/my-sensors.html:18
msgid "All sensors assigned to your account can be found in this overview."
msgstr "所有分配给你账户的传感器都可以在这个概览中找到。"

#: webapp/templates/my-sensors.html:20
#, fuzzy
msgid "Settings:"
msgstr "设置"

#: webapp/templates/my-sensors.html:20
msgid ""
"You have moved to another location, then update your\n"
"                location. Or, add a new component to your kit."
msgstr ""

#: webapp/templates/my-sensors.html:22
msgid "Transfer:"
msgstr ""

#: webapp/templates/my-sensors.html:22
msgid ""
"Build sensor for another person and transfer it to his account via "
"transfer."
msgstr ""

#: webapp/templates/my-sensors.html:23
#, fuzzy
msgid "Data:"
msgstr "数据"

#: webapp/templates/my-sensors.html:23
msgid "View your last published sensor data."
msgstr ""

#: webapp/templates/my-sensors.html:24
#, fuzzy
msgid "Delete:"
msgstr "被删除。"

#: webapp/templates/my-sensors.html:24
msgid "At your own risk."
msgstr ""

#: webapp/templates/my-sensors.html:49
msgid "Last Update"
msgstr "最后更新"

#: webapp/templates/my-sensors.html:70
msgid "Node ID"
msgstr ""

#: webapp/templates/my-sensors.html:98
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: webapp/templates/my-sensors.html:101
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: webapp/templates/my-sensors.html:104
#, fuzzy
msgid "Transfer"
msgstr "转移传感器"

#: webapp/templates/my-sensors.html:107
#, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "被删除。"

#: webapp/templates/my-sensors.html:121
msgid ""
"Register new\n"
"                            sensor"
msgstr ""

#: webapp/templates/my-settings.html:16
#, fuzzy
msgid "Account Settings"
msgstr "保存设置"

#: webapp/templates/my-settings.html:20
msgid "Here you can change your settings."
msgstr "在这里，你可以改变你的设置。"

#: webapp/templates/my-settings.html:31
msgid "Personal"
msgstr ""

#: webapp/templates/my-settings.html:33
#, fuzzy
msgid "Here you can change your name."
msgstr "在这里，你可以改变你的设置。"

#: webapp/templates/my-settings.html:71 webapp/users/forms.py:35
#: webapp/users/forms.py:61
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: webapp/templates/my-settings.html:74
#: webapp/templates/security/change_password.html:30
msgid "Please choose a long and unique password."
msgstr ""

#: webapp/templates/navbar.html:19 webapp/templates/navbar.html:144
msgid "Sensors"
msgstr "传感器"

#: webapp/templates/navbar.html:20 webapp/templates/navbar.html:145
msgid "Account"
msgstr ""

#: webapp/templates/navbar.html:76 webapp/templates/navbar.html:148
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: webapp/templates/privacy-policy.html:11
#, fuzzy
msgid ""
"<div>The operators of these pages take the protection of your personal "
"data very seriously. We treat\n"
"            your personal data confidentially and according to the legal "
"data protection regulations as well as this data protection "
"explanation.</div>\n"
"                    <div>The use of our website is generally possible "
"without providing personal data. Insofar as personal data (e.g. name, "
"address or e-mail addresses) is collected on our pages, this is always "
"done on a voluntary basis as far as possible. This data will not be "
"passed on to third parties without your express consent.</div>\n"
"                    <div>We would like to point out that data "
"transmission via the Internet (e.g. communication via e-mail) may have "
"security gaps. A complete protection of the data against the access by "
"third is not possible.</div>\n"
"                    <h2>Information, deletion, blocking</h2>\n"
"                    <div>You have the right at any time to free "
"information about your stored personal data, their origin and recipient "
"and the purpose of data processing as well as a right to correction, "
"blocking or deletion of this data. You can contact us at any time at the "
"address given in the imprint for this and other questions on the subject "
"of personal data.</div>\n"
"                    <h2>Cookies</h2>\n"
"                    <div>Some of the Internet pages use so-called "
"cookies. Cookies do not damage your computer and do not contain viruses. "
"Cookies serve to make our offer more user-friendly, more effective and "
"safer. Cookies are small text files that are stored on your computer by "
"your browser.</div>\n"
"                    <div>Most of the cookies we use are so-called "
"\"session cookies\". They are automatically deleted at the end of your "
"visit. Other cookies remain stored on your terminal until you delete "
"them. These cookies enable us to recognize your browser during your next "
"visit.</div>\n"
"\n"
"                    <h2>Account and sensor data</h2>\n"
"                    <div>The measurement data of the sensors are "
"collected on the server of the Sensor.Community and are publicly "
"accessible to the company. The following information will be "
"published:</div>\n"
"                    <ul>\n"
"                        <li>The anonymized geoposition (longitude and "
"latitude) rounded to approx. 100 m.</li>\n"
"                        <li>The ID of your ESP8266 NodeMCU board</li>\n"
"                        <li>The given numerical description of the "
"environment</li>\n"
"                        <li>The sensor height</li>\n"
"                        <li>The description as text</li>\n"
"                    </ul>\n"
"                    <div>The following additional data will be stored for"
" internal processing, but will not be published:</div>\n"
"                    <ul>\n"
"                        <li>The postal address of the sensor</li>\n"
"                        <li>The e-mail address</li>\n"
"                        <li>Your first and last name</li>\n"
"                    </ul>\n"
"                    <h2>Server log files</h2>\n"
"                    <div>The provider of the pages automatically collects"
" and stores information in so-called server log files, which your browser"
" automatically transmits to us. These are:</div>\n"
"                    <ul>\n"
"                        <li>Browser type / browser version</li>\n"
"                        <li>used operating system</li>\n"
"                        <li>Referrer URL</li>\n"
"                        <li>Hostname of the accessing computer</li>\n"
"                        <li>Time of the server request</li>\n"
"                    </ul>\n"
"                    <div>These data cannot be assigned to specific "
"persons. This data will not be merged with other data sources. We reserve"
" the right to subsequently check this data if we become aware of concrete"
" indications of illegal use.</div>\n"
"                    <h2>Contradiction advertising mails</h2>\n"
"                    <div>We hereby object to the use of contact data "
"published within the scope of the imprint obligation to send unsolicited "
"advertising and information material. The operators of this website "
"expressly reserve the right to take legal action against unsolicited "
"mailing or e-mailing of spam and other similar advertising "
"materials.</div>\n"
"                    "
msgstr ""
"<p>这些网页的运营商非常重视对您的个人数据的保护。我们根据法律规定的数据保护条例以及本数据保护解释，保密地处理您的个人数据。</p>\n"
"                    "
"<p>使用我们的网站通常不需要提供个人数据。只要在我们的网页上收集个人数据（如姓名、地址或电子邮件地址），这都是尽可能在自愿的基础上进行的。未经您的明确同意，这些数据将不会被传递给第三方。</p>"
"\n"
"                    "
"<p>我们想指出的是，通过互联网进行的数据传输（例如，通过电子邮件进行的通信）可能存在安全漏洞。完全保护数据免受第三方访问是不可能的。</p>\n"
"                    <h2>信息、删除、阻止</h2>\n"
"                    "
"<p>您有权在任何时候免费获得有关您存储的个人数据、其来源和接收者以及数据处理目的的信息，并有权更正、阻止或删除这些数据。您可以在任何时候通过印记中给出的地址与我们联系，了解这个问题和其他关于个人数据的问题。</p>"
"\n"
"                    <h2>Cookies</h2>\n"
"                    "
"<p>一些互联网网页使用所谓的Cookies。Cookies不会损害您的计算机，也不包含病毒。Cookies的作用是使我们的服务更方便用户，更有效和更安全。Cookies是小的文本文件，由你的浏览器存储在你的电脑上。</p>"
"\n"
"                    <p>我们使用的大多数cookies是所谓的 "
"\"会话cookies\"。它们会在您的访问结束后自动删除。其他的cookies会一直保存在您的终端上，直到您删除它们。这些cookie使我们能够在您下次访问时识别您的浏览器。</p>"
"\n"
"                \n"
"                    <h2>账户和传感器数据</h2>\n"
"                    "
"<p>传感器的测量数据被收集在Sensor.Community的服务器上，并且可以公开访问。以下信息将被公布：</p>\n"
"                    <ul>\n"
"                        <li>匿名的地理位置（经度和纬度），四舍五入到大约100米。</li>\n"
"                        <li>您的ESP8266 NodeMCU板的ID</li>\n"
"                        <li>环境的给定数字描述</li>\n"
"                        <li>传感器的高度</li>\n"
"                        <li>文本描述</li>\n"
"                    </ul>\n"
"                    <p>以下额外的数据将被存储用于内部处理，但不会被公布：</p>\n"
"                    <ul>\n"
"                        <li>传感器的邮政地址</li>\n"
"                        <li>电子邮件地址</li>\n"
"                        <li>你的名字和姓氏</li>\n"
"                    </ul>\n"
"                    <h2>服务器日志文件</h2>\n"
"                    "
"<p>网页的提供者会自动收集并储存在所谓的服务器日志文件中，您的浏览器会自动将这些信息传送给我们。这些是：</p>\n"
"                    <ul>\n"
"                        <li>浏览器类型/浏览器版本</li>\n"
"                        <li>使用的操作系统</li>\n"
"                        <li>Referrer URL</li>\n"
"                        <li>访问计算机的主机名</li>\n"
"                        <li>服务器请求的时间</li>\n"
"                    </ul>\n"
"                    "
"<p>这些数据不能分配给特定的人。这些数据将不会与其他数据来源合并。如果我们意识到有非法使用的具体迹象，我们保留随后检查这些数据的权利。</p>"
"\n"
"                    <h2>矛盾的广告邮件</h2>\n"
"                    "
"<p>我们在此反对使用在印记义务范围内公布的联系数据来发送未经请求的广告和信息材料。本网站的经营者明确保留采取法律行动的权利，反对未经请求而邮寄或发送垃圾邮件和其他类似的广告材料。</p>n"
"                    "

#: webapp/templates/sensor-register.html:10
#: webapp/templates/sensor-register.html:27
msgid "Sensor registration"
msgstr "传感器注册"

#: webapp/templates/sensor-register.html:29
msgid ""
"Users of ESP32 boards, Raspberry PI or Smogomierz sensor\n"
"                                    <strong>just enter the numeric part "
"of the name.</strong> "
msgstr ""

#: webapp/templates/sensor-settings-form.html:5
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: webapp/templates/sensor-settings-form.html:7
msgid ""
"This information <strong> won't be displayed publicly</strong>, location "
"will be\n"
"                    randomized."
msgstr ""

#: webapp/templates/sensor-settings-form.html:8
msgid ""
"Choose any name for the sensor, this is to help you distinguish between\n"
"                    multiple sensors."
msgstr ""

#: webapp/templates/sensor-settings-form.html:10
#, fuzzy
msgid ""
"Only precise data can lead to precise evaluations with which we can also "
"argue politically.\n"
"                     Therefore please kept information up to date."
msgstr "通过这个表格，你可以保持传感器的数据更新。请注意，只有精确的数据才能导致精确的评价，我们也可以用它来进行政治上的争论。因此，重要的是，传感器的基本数据要始终保持更新。"

#: webapp/templates/sensor-settings-form.html:60
msgid "Lookup entered address"
msgstr "查询输入的地址"

#: webapp/templates/sensor-settings-form.html:68
#, fuzzy
msgid ""
"The system can also try to make a geoposition out of the address, but we "
"would be happy if you would specify the position with the map below."
msgstr "我们拥有的数据越精确，我们就能更好地评估数据，从而为报表注入活力。系统也可以尝试将地址做成一个地理定位，但如果你能用下面的地图指定位置，我们会很高兴。"

#: webapp/templates/sensor-settings-form.html:86
msgid "Additional Information"
msgstr "其他信息"

#: webapp/templates/sensor-settings-form.html:88
msgid ""
"Metadata that helps us understand where the sensor is installed at the "
"site."
msgstr ""

#: webapp/templates/sensor-settings-form.html:127
msgid "Hardware configuration"
msgstr "硬件配置"

#: webapp/templates/sensor-settings-form.html:129
#, fuzzy
msgid "This is where you configure your sensor."
msgstr "在这里，你可以改变你的设置。"

#: webapp/templates/sensor-settings-form.html:153
#, fuzzy
msgid "Remove component"
msgstr "添加组件"

#: webapp/templates/sensor-settings-form.html:160
#, fuzzy
msgid "Add component"
msgstr "添加组件"

#: webapp/templates/sensor-settings-form.html:170
#, fuzzy
msgid "Add Component"
msgstr "添加组件"

#: webapp/templates/sensor-settings-form.html:180
msgid "Save"
msgstr ""

#: webapp/templates/sensor-settings-form.html:188
msgid "Expert fields"
msgstr ""

#: webapp/templates/emails/recover.html:10
#: webapp/templates/emails/register-existing.html:11
#: webapp/templates/emails/sensor-given.html:11
#: webapp/templates/emails/sensor-registered.html:10
msgid "Hello,"
msgstr "你好。"

#: webapp/templates/emails/recover.html:12
msgid "to reset your password, please use the following URL:"
msgstr "来重设密码，请使用以下网址。"

#: webapp/templates/emails/recover.html:13
msgid ""
"If you have not requested a new password on Sensor.Community, you can "
"ignore this e-mail."
msgstr "如果您没有在Sensor.Community上申请一个新的密码，您可以忽略这封邮件。"

#: webapp/templates/emails/recover.html:14
#: webapp/templates/emails/register-existing.html:15
#: webapp/templates/emails/sensor-given.html:15
#: webapp/templates/emails/sensor-registered.html:14
#, fuzzy
msgid ""
"Sincerely,\n"
"            Your Sensor.Community team"
msgstr "真诚的，你的Sensor.Community团队"

#: webapp/templates/emails/register-existing.html:13
msgid ""
"in order to manage your sensor in the future, we have created an account "
"for you. Please enter a password under the following link: "
msgstr "为了在将来管理您的传感器，我们为您创建了一个账户。请在以下链接中输入密码。"

#: webapp/templates/emails/register-existing.html:14
msgid ""
"If you have not created an account on Sensor.Community, you can ignore "
"this e-mail."
msgstr "如果您没有在Sensor.Community上创建一个账户，您可以忽略这封邮件。"

#: webapp/templates/emails/sensor-given.html:13
msgid ""
"a particulate matter sensor has been handed over to your control. Please "
"log in with this mail address to take data and settings or to change "
"them: "
msgstr "一个颗粒物传感器已经移交给你控制。请用这个邮件地址登录，以获取数据和设置，或改变它们。"

#: webapp/templates/emails/sensor-given.html:14
msgid ""
"If you have received a sensor by mistake, please report this at "
"tech@sensor.community."
msgstr "如果你错误地收到了一个传感器，请通过tech@sensor.community 报告此事。"

#: webapp/templates/emails/sensor-registered.html:12
msgid ""
"a fine dust sensor has been registered for you. Please log in with this "
"mail address to take in or change data and settings: "
msgstr "一个微尘传感器已经为您注册。请用这个邮件地址登录，以录入或改变数据和设置。"

#: webapp/templates/emails/sensor-registered.html:13
msgid ""
"If the sensor was registered for you by mistake, please report this to "
"tech@sensor.community."
msgstr "如果传感器是错误地为你注册的，请将此报告给tech@sensor.community。"

#: webapp/templates/security/change_password.html:17
#: webapp/templates/security/change_password.html:29
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: webapp/templates/security/forgot_password.html:20
#, fuzzy
msgid "Request password reset"
msgstr "新密码(重复)"

#: webapp/templates/security/forgot_password.html:24
msgid ""
"Trouble Logging In? Enter your email and we will send you a link to get "
"back into your account."
msgstr ""

#: webapp/templates/security/login_user.html:23
#: webapp/templates/security/register_user.html:23
msgid ""
"The main purpose of this page is to enable you, as the owner of a fine "
"dust sensor, to configure the location and other parameters yourself."
msgstr "本页的主要目的是让您作为微尘传感器的所有者，能够自己配置位置和其他参数。"

#: webapp/templates/security/login_user.html:26
#: webapp/templates/security/register_user.html:26
msgid ""
"The city of the future belongs to its citizens. The digital tools, the "
"Maker Movement and Citizen Science are leading to more and more people "
"being given the opportunity to design the city themselves."
msgstr "未来的城市是属于市民的。数字工具、创客运动和公民科学正在使越来越多的人获得自己设计城市的机会。"

#: webapp/templates/security/login_user.html:28
#: webapp/templates/security/register_user.html:28
msgid "Code a difference: Use your skills to improve your city!"
msgstr "用代码来改变现状。用你的技能来改善你的城市!"

#: webapp/templates/security/login_user.html:70
msgid "Sign in to your account"
msgstr ""

#: webapp/templates/security/login_user.html:73
msgid "or"
msgstr ""

#: webapp/templates/security/login_user.html:75
msgid "create an account"
msgstr ""

#: webapp/templates/security/login_user.html:101
msgid "Remember me"
msgstr ""

#: webapp/templates/security/register_user.html:60
msgid "Create your account"
msgstr ""

#: webapp/templates/security/register_user.html:63
msgid "already have an account,"
msgstr ""

#: webapp/templates/security/register_user.html:65
#, fuzzy
msgid "go to login"
msgstr "登录"

#: webapp/templates/security/register_user.html:91
#, fuzzy
msgid "Please wait up to 30 min. Check your spam folder"
msgstr "请等待30分钟以收到邮件，并检查您的垃圾邮件文件夹。"

#: webapp/templates/security/reset_password.html:20
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: webapp/templates/security/reset_password.html:24
msgid ""
"Trouble Logging In? Enter your email and we willl send you a link to get "
"back into your account."
msgstr ""

#: webapp/templates/security/send_confirmation.html:5
msgid "Resend confirmation instructions"
msgstr "重新发送确认指令"

#: webapp/templates/security/send_login.html:5
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: webapp/users/forms.py:11 webapp/users/forms.py:25
msgid "E-Mail addresse"
msgstr "电子邮件地址"

#: webapp/users/forms.py:14 webapp/users/forms.py:28 webapp/users/forms.py:50
msgid "Please enter an e-mail address."
msgstr "请输入一个电子邮件地址。"

#: webapp/users/forms.py:17 webapp/users/forms.py:31 webapp/users/forms.py:53
msgid "Please enter a correct e-mail address."
msgstr "请输入一个正确的电子邮件地址。"

#: webapp/users/forms.py:21
msgid "next"
msgstr "下一个"

#: webapp/users/forms.py:38 webapp/users/forms.py:64 webapp/users/forms.py:76
msgid "Please enter a password."
msgstr "请输入密码。"

#: webapp/users/forms.py:42 webapp/users/forms.py:81
msgid "Stay logged in."
msgstr "保持登录状态。"

#: webapp/users/forms.py:43
msgid "login"
msgstr "登录"

#: webapp/users/forms.py:47
#, fuzzy
msgid "E-Mail address"
msgstr "电子邮件地址"

#: webapp/users/forms.py:57
msgid "Password request via email"
msgstr "通过电子邮件申请密码"

#: webapp/users/forms.py:69
#, python-format
msgid "Password must consist of at least %s letters."
msgstr "密码必须至少包含%s个字母。"

#: webapp/users/forms.py:73
msgid "Password (repeat)"
msgstr "密码(重复)"

#: webapp/users/forms.py:78
msgid "Passwords must be identical."
msgstr "密码必须是相同的。"

#: webapp/users/forms.py:82
msgid "Save Password"
msgstr "保存密码"

#: webapp/users/forms.py:86
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: webapp/users/forms.py:87
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: webapp/users/forms.py:88
#, fuzzy
msgid "Save user data"
msgstr "保存用户数据。"

#: webapp/users/views.py:25
#, fuzzy
msgid "User data saved"
msgstr "保存的用户数据。"

#: webapp/users/views.py:27
#, fuzzy
msgid "Password changed"
msgstr "修改密码"

#~ msgid "Postal code"
#~ msgstr "邮政编号"

#~ msgid "Sensor ID"
#~ msgstr "传感器ID"

#~ msgid "Settings saved successfully."
#~ msgstr "设置成功保存。"

#~ msgid "Access prohibited"
#~ msgstr "禁止进入"

#~ msgid "You may not access this page. Maybe "
#~ msgstr "你可能无法访问这个页面。也许"

#~ msgid "you must first log in?"
#~ msgstr "你必须先登录？"

#~ msgid "Donate for Sensor.Community (Hardware, Software) now on Betterplace.org"
#~ msgstr "现在Betterplace.org上为Sensor.Community（硬件、软件）捐款。"

#~ msgid ""
#~ "Donate for<br>Sensor.Community<br>now "
#~ "on<br><span>Betterplace.org</span>"
#~ msgstr "现在就为<br>Sensor.Community<br>捐款<br><span>Betterplace.org<span>。"

#~ msgid "Configure Luftdaten"
#~ msgstr "配置空气数据"

#~ msgid "Click here to <a href=\"%(login_url)s\">log in</a>."
#~ msgstr "点击这里<a href=\"%(login_url)s\">登录</a>。"

#~ msgid ""
#~ "General information can be found at "
#~ "<a href=\"%(home_url)s\">Sensor.Community</a> - "
#~ "formerly known as Luftdaten.info, as "
#~ "well as the <a "
#~ "href=\"%(manual_url)s\">building instructions</a>.\n"
#~ "            Sensor data can be found "
#~ "on <a href=\"%(map_url)s\">the fine dust "
#~ "map</a> or <a href=\"%(archive_url)s\">be "
#~ "downloaded as CSVs</a>."
#~ msgstr ""
#~ "一般信息可以在<a "
#~ "href=\"%(home_url)s\">Sensor.Community</a>--以前称为Luftdaten.info，以及<a"
#~ " href=\"%(manual_url)s\">建造说明</a>.n            传感器数据可以在<a "
#~ "href=\"%(map_url)s\">微尘图</a>上找到，或者<a "
#~ "href=\"%(archive_url)s\">被下载为CSV文件</a>。"

#~ msgid "Join us!"
#~ msgstr "加入我们!"

#~ msgid "About the project"
#~ msgstr "关于该项目"

#~ msgid ""
#~ "The OK Lab Stuttgart is part of"
#~ " the program Code for Germany of "
#~ "the Open Knowledge Foundation Germany. "
#~ "The aim of the program is to "
#~ "promote developments in the areas of "
#~ "transparency, Open Data and Citizen "
#~ "Science."
#~ msgstr "斯图加特OK实验室是德国开放知识基金会Code for Germany项目的一部分。该计划的目的是促进透明度、开放数据和公民科学领域的发展。"

#~ msgid ""
#~ "Regional groups consisting of designers, "
#~ "developers, journalists and others meet "
#~ "regularly in Labs. They develop apps "
#~ "that inform, positively shape and "
#~ "support society and make the work "
#~ "of administrations and authorities more "
#~ "transparent."
#~ msgstr "由设计师、开发人员、记者和其他人员组成的区域小组定期在实验室开会。他们开发的应用程序为社会提供信息、积极塑造和支持，并使行政部门和当局的工作更加透明。"

#~ msgid "Unknown email address"
#~ msgstr "未知的电子邮件地址"

#~ msgid "There are no sensors stored under this e-mail address."
#~ msgstr "这个电子邮件地址下没有存储任何传感器。"

#~ msgid ""
#~ "If you are of the opinion that "
#~ "you have a sensor at this mail "
#~ "address, please send us an e-mail. "
#~ "Send an email to"
#~ msgstr "如果你认为你在这个邮件地址有一个传感器，请给我们发送电子邮件。发送电子邮件至"

#~ msgid "user configuration"
#~ msgstr "用户配置"

#~ msgid "Information and settings for the luftdaten project"
#~ msgstr "luftdaten项目的信息和设置"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首页"

#~ msgid "Massimporter"
#~ msgstr "淘宝网"

#~ msgid "Register"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "Back to e-mail login"
#~ msgstr "返回到电子邮件登录"

#~ msgid "Password Reset"
#~ msgstr "密码重置"

#~ msgid "Configure air data sensor yourself"
#~ msgstr "自己配置空气数据传感器"

#~ msgid "Meine Luftdaten"
#~ msgstr "我的空气数据"

#~ msgid "Your personal area."
#~ msgstr "你的个人领域。"

#~ msgid "View and change sensor data and settings."
#~ msgstr "查看和改变传感器数据和设置。"

#~ msgid "View and change data, notification settings and passwords."
#~ msgstr "查看和改变数据、通知设置和密码。"

#~ msgid "Change password."
#~ msgstr "更改密码。"

#~ msgid "Logout."
#~ msgstr "注销。"

#~ msgid "Change your password."
#~ msgstr "改变你的密码。"

#~ msgid "Sensor"
#~ msgstr "传感器"

#~ msgid "Are you sure you want to delete this sensor?"
#~ msgstr "你确定你要删除这个传感器吗？"

#~ msgid "was handed over."
#~ msgstr "被移交了。"

#~ msgid "An e-mail was sent to the new owner"
#~ msgstr "向新主人发送了一封电子邮件"

#~ msgid "Sensor %(node_id)s hand over"
#~ msgstr "向新主人发送了一封电子邮件"

#~ msgid "Warning! After the transfer you have no more control over the sensor!"
#~ msgstr "警告! 转移后，您将无法再对传感器进行控制!"

#~ msgid "Sensor UID"
#~ msgstr "传感器UID"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "命名"

#~ msgid "Created"
#~ msgstr "创建"

#~ msgid "Functions"
#~ msgstr "职能"

#~ msgid "Hand over sensor"
#~ msgstr "移交传感器"

#~ msgid "No sensors found"
#~ msgstr "没有找到传感器"

#~ msgid "Register new sensor"
#~ msgstr "注册新传感器"

#~ msgid "Set password Error"
#~ msgstr "设置密码错误"

#~ msgid ""
#~ "Unfortunately the link is not correct."
#~ " Either it is too old, or it"
#~ " was not copied completely. Please "
#~ "try again."
#~ msgstr "不幸的是，这个链接并不正确。要么它太旧了，要么它没有被完全复制。请再试一次。"

#~ msgid "Mail sent"
#~ msgstr "发送的邮件"

#~ msgid "Please look into your mailbox to reset your password."
#~ msgstr "请查看你的邮箱，重新设置你的密码。"

#~ msgid ""
#~ "Your account was not active yet. "
#~ "Please look into your mailbox to "
#~ "reset your password and activate your"
#~ " account."
#~ msgstr "你的账户还没有激活。请查看您的邮箱，重新设置您的密码并激活您的账户。"

#~ msgid "Set password"
#~ msgstr "设置密码"

#~ msgid "Forgot Passwort?"
#~ msgstr "忘记密码？"

#~ msgid "Activation required"
#~ msgstr "需要激活"

#~ msgid ""
#~ "Since you are logging in for the"
#~ " first time, your e-mail address must"
#~ " be confirmed. Please look in your"
#~ " mailbox to get access to your "
#~ "sensors."
#~ msgstr "由于你是第一次登录，你的电子邮件地址必须得到确认。请查看您的邮箱，以获取您的传感器。"

#~ msgid "Registration"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "Sensor Mass Import: Status"
#~ msgstr "传感器质量导入：状态"

#~ msgid ""
#~ "You can see all current imports in"
#~ " this overview. Click on Reload to"
#~ " update the status."
#~ msgstr "你可以在这个概览中看到所有当前的进口。点击 \"重新加载 \"来更新状态。"

#~ msgid "ID"
#~ msgstr "身份证"

#~ msgid "Data (Start)"
#~ msgstr "数据(开始)"

#~ msgid "Sensor mass importer"
#~ msgstr "传感器质量输入器"

#~ msgid ""
#~ "With this form new nodes can be"
#~ " imported in masses. One node per "
#~ "line is expected in the following "
#~ "format:"
#~ msgstr "通过这个表格，新的节点可以被大量地导入。每行预计有一个节点，格式如下。"

#~ msgid ""
#~ "123456 is the ID of the ESP8266"
#~ " board, the e-mail is the address "
#~ "of the future\n"
#~ "                            of the owner. If"
#~ " this is not fixed, only the "
#~ "Node-ID can be specified, which is"
#~ "\n"
#~ "                            E-mail must then be added later."
#~ msgstr "123456是ESP8266板的ID，E-mail是主人未来的地址。如果这一点不固定，只能指定Node-ID，这时E-mail必须在以后添加。"

#~ msgid ""
#~ "If an email address has been "
#~ "specified, the owner will be notified"
#~ " with an email about their\n"
#~ "                            new sensor."
#~ msgstr "如果指定了电子邮件地址，所有者将收到关于他们的新传感器的电子邮件通知。"

#~ msgid ""
#~ "click <a name=\"expert\" onclick=\"toggle_expert()\""
#~ " style=\"color:blue;\"> &gt;&gt;here&lt;&lt; </a> "
#~ "to enable expert fields"
#~ msgstr ""
#~ "点击 <a name=\"expert\" onclick=\"toggle_expert()\""
#~ " style=\"color:blue;\"> &gt;&gt;here&lt;&lt; </a> "
#~ "来启用专家字段。"

#~ msgid "remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgid "Please check sensor position."
#~ msgstr "请检查传感器的位置。"

#~ msgid "Send password reset instructions"
#~ msgstr "发送密码重置说明"

#~ msgid "Password reminder"
#~ msgstr "密码提醒"

#~ msgid "I agree to the <a href=\"/privacy-policy\">Privacy policy</a>."
#~ msgstr "我同意<a href=\"/privacy-policy\">隐私政策&lt</a>。"

#~ msgid "Please agree to the privacy policy."
#~ msgstr "请同意隐私政策。"

#~ msgid "register"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "Old Password"
#~ msgstr "旧密码"

#~ msgid "New password"
#~ msgstr "新密码"

#~ msgid "Guides"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Legal"
#~ msgstr ""

